P 牌 問 題

考到牌1個月，上28睇中部121，淨係自己睇無上架，星期一會去同車主交收
但問題就黎啦！

1. 燕梳問左快而保quote價 7500$ 墊底費好貴，但唔緊要 旨在出到部車，如果星期一一早去搞，係咪即刻可以拎到cover note? 保費係咪都要即刻全數比定係過左戶先俾？

2. 試過部車， 落brake要去到一半先有反應，係咪代表迫力皮已經準備打柴？ 定係brake油出左問題？ 如果係拎去車房換的話，大慨幾多錢左右？

3. 可唔可以推介有咩shell既油卡夠抵？

4. 拎車後都會裝隻車cam，$1000筆直巴打有無平靚正既推介？

仲有好多問題，不過最大問題係沙田交收要自己一個揸番去旺角，唔想一拎車就出事

唔該巴打教路一下p牌仔

P牌留名 都係買車無耐 渣左半個月

我第一日攞車自己由深水埗揸去觀塘再番大尾督夜晚再過北角 攞左牌 過兩日就出左部腳車

唔熟路就開gps 啦

燕梳要比晒，基本上係即刻出到cover note

Brake 就去車房驗啦，點會就咁就知咩事

油咭冇

車cam我用緊部2舊水⋯⋯拍到錄到就得，唔洗靚

如果最後唔買有無得退番

cover note就係預一段時間畀你過戶先

另外想問問剛考完牌嘅大家
pass咗之後隔幾耐先拎到車牌？

無....所以我覺得你應該上架驗左先搞燕梳....

我都係楂 121....自動波車係要踩深少少先會開始有反應
同棍仔有少少分別.....

燕梳係有得退既，不過一定唔會退足

係28買車唔驗車
巴打部121幾多年車？
未落訂我建議你真係驗一驗好啲，買錯到時整車整到你hihi

2000年出廠 ， 而且...已經俾左訂

我睇中嗰架係棍波， 個brake踩到去一半先有反應，而油門掂小小就好大反應

點解你咁有信心

已經撻左訂

why

幾＄訂？